連登仔全部都係中國人!!

連登唔係中奴說係英奴

我係日本人